連登個感情台同高登嗰個冇得比

起碼人哋會探討下其他情感、人生睇法，當中有唔少火花；而呢度只係得一班人喺度叫春冇拖拍或者感情挫折，進而圍爐。

唔服嘅入嚟駁斥我。

感情台兩登都係多鳩餘

個個分手都開post

似ig啲感情文 唔明點解冇連登仔叫佢哋死返ig嗰個secret channel

5p台

同埋有時候我好想同情一班絕望到想自殺嘅人

但點解當中總有人係借呢樣嘢嚟搵存在感
咁樣玩弄人哋同情心好咩

連登根本得好少真毒撚

又尼讚紅登個垃圾壇
躝反過去啦垃圾打手

尼你老母

反你老母

高登成班出唔到pool騎呢毒撚學人講感情